老老實實, 你地有無係你女友/ex 屎忽寫過SLUT?

我就無, 唔會無啦啦有咁既諗頭 (最多玩下玩具)

連登班道德撚講到係屎忽寫SLUT好正常咁, 你地有無試過

連登仔唔係大多數覺得寫slut好蠢好on9咩

唔識英文 串錯咗Slot

插slot咪啱 有咩錯

都係插姐

真心問句 咁寫slut係屎忽到有咩問題？

幾刺激呀真心
利申冇寫過

正常都唔會咁對自己條女你會唔會叫條女奶你屎眼啊

SM聽過未?

垃圾on9 post

樓主收皮啦
人地點過性生活人地既事, 洗你係呢度評頭品足?

人地有無道德關你柒事?

其實都係性玩意既一種姐，寫幾隻字令大家興奮d同 我而家好淫呀 同一個作用之嗎。

（SL人UT）

樓主自己無玩過就開心大發現